單相即熱式電熱水爐

近排居屋新裝修，裝修佬話幫我安裝個32A電制，就可以安個8000W嘅單相即熱式電熱水爐。

借問聲係咪真係安裝得到，而又真係夠水力同夠熱黎沖涼？

全屋係得60A

單相即熱式熱水爐, 冬天沖涼包你後悔

頭1分鐘係熱囉

我屋企之前都係得單相電
想裝即熱式，但師傅話好勉強，同埋沖涼時唔可以開冷氣電磁爐因為會扯電
後尾都係用番儲水式，13A電就夠

32A硬跳掣
直接建議你用3相即熱式啦

唔夠比架。會跳制。一係轉個細d火數既爐。一係用煤氣即熱式。再唔係用儲水式電熱。

8000除220 =36.3a

32緊係唔夠

可能你用唔足8千掛

係咪姐係話：
32A乘220
可以用到7040W？

係

我用緊三相電好有料

我居屋只有單相

煤氣啦 重等佢煲水咩

我都想用煤氣
但嗰問題係呢度

廚廁對調後煤氣熱水爐問題

咁無計啦我平時裝冷氣既

我住村屋都寧願用石油氣都唔用單相即熱

單相用黎洗手就得